(台測)律政英雄2HERO2

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

睽違13年，HERO回來了！久利生公平（木村拓哉飾）檢察官帥氣再現，與正妹事務官北川景子全新搭檔，鍥而不捨揭發所有事件的真相！富士電視台傾全力重金打造，萬眾矚目經典日劇，今年暑假全亞洲就瘋這一部！
東京地檢城西支部的成員，都在八卦新檢察官報到的消息。而即將與新任檢察官搭檔的，是看似大小姐卻會撂狠話的事務官麻木千佳（北川景子飾）。某日千佳走進辦公室，竟發現有個男人一身休閒牛仔褲，正在如火如荼的健身？！他，就是傳說中的檢察官久利生公平（木村拓哉飾）！
久利生才剛到任，便立刻展開偵訊。嫌犯大西（森山直太朗飾）的指紋和15年前的寶石大盜一模一樣，但大西卻矢口否認。眼見強盜案時效即將在3天後到期，久利生要如何在各方壓力下，找出事件的真相？

裝左睇V台就唔會見左上果舊野